MT一問

見連登成日講真/假MT
點先叫做真MT?

公司，人工，job rotation

遵理，HX 果堆算唔算？

12k MT ?

HX咁差咩？

Push

你有offer再問都唔遲

想討論下姐

大公司無25k up 都唔好叫真MT 啦

遵X, MT 好似12K up
利申，發夢聽番黎

燈塔咁少
咁HX點？人工同晉升方面

2xk , 2-3年嘅job rotation

講真job rotation學唔到d乜 日日係到9坐
我寧願早d落自己有興趣嘅dept

無x良x